聯合國75年｜中國代表斥英大臣扮「人權師爺」 稱香港、新疆恐怖活動升級威脅國安

正式定調香港示威係恐怖活動?

國際公認恐怖份子
話平民搞恐怖活動

佢老早想咁屈，但比UN Human Right一早跳出黎屌

岳完冇後果
點解唔岳
光復之後你都會定性班狗恐怖襲擊啦

國際公認恐怖組織 - 中國共產黨